[KPOP] PRODUCE_X101 討論區 (26)

《PRODUCE X 101》（韓語：프로듀스 X 101）是韓國Mnet在2019年推出，由韓國多家經紀公司旗下練習生演出的選拔／生存實境節目，為《PRODUCE 101》系列節目的第四季。最後出道團體是5年限定男團：前2.5年是專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。最終出道組人數構成是10+X（前四次投票數累積最高票者）。

直播平台：
Joox
通常開播前幾分鐘先會有link 可以用電話app禁live搵條link 電話/電腦都可以睇

參賽者花名表：

帶住南小朋友留名

笑返

牙圭

我咁啱都睇緊小朋友細個啲相，好肥好得意

曜漢B沖呀

好想meet下佢塊面

公開處刑咸喊

牙潔留名

曜漢B lm

Swag絲打得閒未 好想知1pick邊個贏 同埋唔想講係咪C位 可以放喺下個post嚟鎮post

每日一祈禱白真復活

留名

題外話，明明白真矮過曜b，但係點解曜b對手睇落去都係短同肥過白真

呢度加牙潔牙嘈白真琴仔牙漢留名
希望白真係X 牙憲入到決賽

牙嘈訓地留名

帶沮喪虛留名

小妹忍唔住想幫牙嘈講幾句
其實曹到依家都無人賞識
仲要爸爸前派走左搞到情緒病
真係會好難受......
但佢仲鼓起勇氣黎參賽
係要幾大抗壓力
仲要佢出過道 又出smtm 今次再黎101
一定有人笑佢鬧佢
心理壓力一定好大
但佢仲一直正能量爆棚
帶住班小朋友
又穩步上升緊
我真係病母感安慰
雖然唔知係101出道係咪佢最想達成嘅目標
但真心希望至少多啲人可以留意到佢欣賞佢

帶住美談留名
無論你去到邊我都會支持你!! 期待你嘅cover

希望佢係move可以爆到

錄完未呀......
我就散啦......
唉唔得起返身先 唔係又比人話我潺

點會冇人賞識 呢到大家都好認同牙曹嘅實力
絲打不是獨自一個呀

明明係因為文仔冇得入唔開心
比你講一講又好似係就散咁

依家多左好多人欣賞佢好開心
其實我都係101先識佢
只係睇返佢以前嘅野
就好鄧佢唔抵
但依家都未算遲！

牙憲LM

時刻散發虛弱美

好想幫牙憲抹下汗 整返個幾條陰

呢啲嘢等我呢個女朋友做啦

好吻合
特別配合返牙圭熱血性格

牙汗

sorry for殘體 但好有畫面感

快手啦絲打
我屌唔住啦

佢都係呆呆地

好鍾意睇啲人看圖作故事牙圭好大發揮空間
話説牙圭好似要正名做旻奎

佢兩個真係極與極嘅組合
偏偏兩個又好FD

BTW
張gif為咗幫牙奎美白搞到牙虛蒼白到就黎升天咁

其實好明白出道位啲人穩到仆街
由一開始希望佢留多幾集 變希望佢可以留到決賽
去到想佢出到道 我嘅心情變化由無咩希望變有希望
同時間我又有留意佢前團 uniq
心入面又ff出唔到道uniq有機會重組 但可能性極低
我睇到都好大壓力呀屌
有無得課金買票

大大條呆毛
我覺得woollim六個都呆呆地

笑4我

又diss牙圭
佢黑左少少姐

佢長期都好怕醜緊張咁 希望佢努力爭取下唔好咁無自信心

其實真係好黑不過都好靚仔

有得課我都唔敢課
驚又有人攞呢啲黎講
uniq重組可能性真係幾低...
仲要中國啲成員好似係中國發展唔差
應該唔會搏
btw絲打你脫離左人設喎

彬彬好可愛

見到有彬就好想笑之前睇餅乾，水樽challenge，佢自己喺度講咗成分鐘嘢好膠啊有彬

其實我呢幾集覺得敏緒唔錯
一開始我都有份笑佢唔知跳咩
每次睇芝麻直拍都笑到碌地
但慢慢又覺得佢心地幾好
又唔造作
仲要swalla個時佢ending影得幾靚仔
再加上佢預知夢好搞笑
......不過佢X應該都難啲

我係清新男(文靜)

第一張好得意
我覺得佢要改名做膠彬了
佢真係好好笑
前幾集我都比佢搞到笑死左
好似佢嘅存在就係一個笑點咁
BTW佢好似又肥左

第一次見到有彬露肉

清新男你對拖鞋唔多掂呀
仲要我想講你係同fans對影緊定點

佢喺韓國冇人理，得中國有人識，但大部分都係笑佢直拍佢同洗賑兩個跳到勁有自信但完全唔係嗰回事
我已經冇抱過期望
我覺得佢嗰樣幾cute 同好白雪雪幾鍾意佢

我有張珍藏肚腩照

但佢表情係真係滿分嘅
洗賑係勁用力 流曬大汗咁
佢係真係幾得意
唔知武林要將班雞仔練幾耐先出

仲有佢恐怖箱同碌蘋果都係雙김민서嘅配搭
好得意
另一個김민서係Dejavu 主唱淡妝好好多

想講其實woollim同starship年齡個range都係00-02
但感覺差好遠 第一集first impression真係好重要

係自拍。。。
今日去咗認證自己 偉仔同牙潔 仲寫埋memo貼

屌 點解係咁自動有兩個cm

正式播之前真心睇佢直拍睇得好開心
應該係loop得最多次嘅主題曲直拍

佢得表情係呃到人雖然佢唱到NU'EST W嘅歌奇奇怪怪但我都幾鍾意佢哈哈
佢鬼屋嚇到靈魂出竅咁睇到我都想嚇下佢

但個個位唔似有鏡喎 仲要有fans攞到張相？
偉仔呢張相真係好靚仔

佢仰頭幾正

我前幾日睇返都仲係笑唔停
佢真係好搞笑

有彬加油呀認左你做出道團主唱

我成日覺得星船有兩個年齡層

我以為我睇錯
原來真係有兩次
講野有回音咁

絲打睇得太投入同認真喇 睇個節目唔好俾咁大壓力自己啦 睇節目都係為開心為娛樂

放鬆啲同睇開啲 首先你要記得其實佢參加左pdx 已經賺咗 因為俾更多人認識 你諗下佢唔嚟pdx 可能情況仲壞 所以唔使咁sad

我明出唔到道實會有失落 所以自己調節下心態啦 俾定心理準備出唔到道 唔好抱大期望就冇咁大失落

係咪牙嘈絲帶圖嘅comment嗰陣見佢好似慢啲就㩒多咗下我見佢有圖嘅comment先會多咗次

自動幫我本人變嘈 咁有靈性

佢真係搞笑擔當嚟唔知係因為個樣定點
明明有時佢好認真咁講野都會好想笑
到佢想搞笑個陣又會因為佢一臉認真更加想笑

其實真係留到決賽已經好叻仔
希望pdx之後繼續有啲曝光率

都係嘅
所以見曹一直入唔到出道圈
我都打定曬輸數
但我知依家嘅佢
就算自己出歌 關注度一定會高過以前
所以都贏架啦
不過我會繼續比希望！
寄望佢move爆到入決賽

佢一認真就笑死我仲肉緊過玩緊嘅人

俊英可摸耳生性 31個位點分
不如加多一個啦Yury白真

其實仲有siren都好想佢入返..

佢個嘴想點
諗起我本家leader又係用曬啲力係嘴同臉

Memo紙對比偉太真係少好多...
最後1pick一定仆街
X位如果拎雲劇本r同情票得唔得

其實睇第一二集我以為係想捧佢

搶哂鏡
之前有絲打po 過myteen 講英文既片 裡面好多都好好笑 仲有gay彬話自己叫ian

唔好同偉太比啦
佢都做得好好
但話說佢呢啲時候都要膠
點都唔放棄MW手勢

我都有以為過
但之後又無曬聲氣

係唔記得仲話佢個性格點 總之條主線好似喺佢度
見後來冇再捧佢真係又當人condom仆街安狗

牙喊成個網球咁

係喎有頭無尾
一定係見捧唔起就轉去捧牙汗牙車

咁敏緒佢喺woollim入面實力最差嘅個初評價舞台確實因爲佢影響咗，如果捧佢嘅話車嘅fans應該會反枱話佢

咸喊2個身材比例真係好差
可能另外幾個都莫名地高 一對比真係搞唔掂

咁我都同意嘅其實明知佢搞衰咗個舞台不如一早捧下汗仔啦
其實成日話車照騙 我仲未揾到佢傳說中靚仔嗰張

佢兩個真係好矮有無175

兩個官方174

當然唔係想咁比較啦
只係覺得本身佢多路人識所以11pick順便投
但未到2pick已經開始跌

咁gay彬認知度都ok既
決賽個晚1票頂7票 希望有多啲路人睇到投佢一票

追咗成晚終於追完post
帶music work lm

唉 大家都話佢安選
但點解都係會睇到我咁不安

虛181 文175 姜182

虛要曲腳條腰先同喊一樣高

我無記錯佢講完敏緒pk之後就有剪下牙汗反而車係position先開始剪下佢

其實都曲咗幾多下

屌撚ajy 足足俾左2分鐘鏡頭臭化赫做X
真係火都黎丫！
心痛死31既玧丫！半個感想同表演位都冇
臭赫俾左幾多錢你

佢地都叫有過storyline 另外3個
文俊浩去到最新嗰集先知佢都係woollim嘅 覺得佢有啲似btob旼赫

Woollim仔望落幾平均 希望第日可以好似AB6IX咁

對比之下 Starship真係一啖砂糖一啖屎

咁其他人應該190

睇完中字版 覺得代表nim好暖對住敏圭講想喊係可以喊出黎 話比佢聽有時軟弱下唔緊要

見到個袋先記得原來我都有去過 仲要係韓國

返學都唔梳頭

依句我睇到眼濕濕

個封面

留個名先 又一個新po

Lm

查看 @uwu_x101 的推文：

Seungwoo nia～～

同隻公仔十指緊扣

唔知幸定不幸，其實公仔人被人坐同拉個頭，受力會仲重，但就可以同佢地咁親密

嗚啊好得意 祝牙餅身體健康 得閒借個酒笠我篤下

其實牙性嘅本質係可愛嘅

新po黎明

呢個節目我睇咗
fans問佢地點解唔用藝名活動
之後佢地解釋完 mc問如果用藝名既話會改咩名
有個member話韓哥有個好特別既名
叫seungwooni

呢隻野仲比韓哥坐過大脾

隻手白雪雪，啲手指又幼又長

目前總得票排名

牙性留名LM

公仔人睇嚟係享受嘅

牙喊越黎越醜樣

有無人知依加投票係咪要身份證+手機號碼？
決賽就淨係短訊？
岩岩識左個同事係韓國讀書話可以幫我投 諗住睇下可唔可以順便叫佢叫埋啲韓國人朋友投

睇翻佢好似真係有預知夢能力咁事前訪問話夢見自己跌落台 之後真係跌左

牙圭進步左好多

整完牙之後仲醜左

新po lm 해남이

之後佢話賢秀會一位架結果真係一位
最後嗰集話大家救救朱昌旭，佢31名啊
跟住昌旭30名

好驚牙性俾韓妹屌年紀大⋯⋯

成年idol先好

頭先回顧mbk初評價先記得牙潔同南小朋友係同一個公司
真係好唔同style

但佢94年 仲有幾年就入伍

見過有大陸妹分析過
雖然牙性94年好快入伍
但出道團只有頭2.5年必須集體行動，而剩餘嗰2.5年可以並行或自由活動
姐係代表後2.5年唔會expect次次齊人
所以理論上牙性係可以出道加

主要覺得佢太靜 好少講野但乖仔嚟

我都有去到!!

之前比人話疑似下盆不穩

整唔整牙都醜樣
佢醜樣係唔關排牙事

仲有最重要既係 就算入伍都趕得切出黎開解散con

keep住上升！
佢自己寫預想12名
不過點都希望推到佢入出道組
出唔到道真係唔洗旨意公司會救佢
今舖404 圈左唔少韓飯同海外飯
就算出唔到道都希望可以繼續追佢

海南仔得意好多

海南米做我個仔都幾好

仲以為Tony會foul埋可以唔洗睇

個x位幾時會知？要等星期五？

呀曹尋日貼響燈箱個張memo紙被惡意mit走..

真心唔明d 韓妹諗乜
憎佢都唔係做d咁既野呀嘛

就算呀曹唔係我11pick都覺得佢好慘

牙性腹肌留名

好幾個練習生嘅memo都畀人mit唔似係清潔姐姐，係撕爛嘅樣 我記得初c又係咁
唔鍾意就唔好理嗰個練習生囉點解要咁做

睇15次frozen
偉仔係咪痴撚線

圖二好好笑佢好似反白眼咁

大家！我今日去左呀性個燈箱到留memo!!! 佢好多memo好開心
我有寫到絲打教寫既叫佢露額頭同肌肉
大家唔好笑我啲初級韓文

其實我想講高嘅企前面，更高嘅企後面自拍咪得囉咁樣好辛苦

第一次見第一張gif 笑死

佢好似啲呃錢黨扮暈咁

諗下好人地係偉生偉太個仔

好耐冇見

就咁睇成班MyVic10tion真係得牙憲同牙彬最少memo

牙晶內心OS：我就死喇

就咁睇牙曹燈箱啲memo紙嘅數量
佢韓國好似冇乜fans
雖然可能佢被人keep住搣

岩岩先講起你去左邊 咁快就出現返

Tony喊到好似嬲人咁

曜b：屌你一另轉面就兩公婆

更高嘅係前面揸機
高嘅係後面踮高腳
BNM嘅孩子都好得意

佢有三塊大燈箱
唔知係咪分散左數量
不過藍色果塊係被清潔姐姐清左兩次

cr.gochachotrain

同牙偉嘅距離又近咗一步羨慕你

係呀啱啱經過呀彬個燈箱都冇曬memo

勲B寫Memo個過程都好得意

呢個表好好笑
牙虛玩hip hop
해남이係帥氣前輩

好得意

三分鐘熱度

忽然之間喺到諗日日都有人偶遇
乜佢地唔洗練習...
定係因為未合宿返 出哂去住...

有錢真任性

我都係咁諗
202果時好似冇咁多
丹雍出黎仲要跑住走

有錢無憂無慮鐘意咩就做咩
好羨慕
就算佢出唔到道 叫家族開間公司捧佢都得啦

牙喊

依對辣炒豬肉同白飯
我見到有人叫佢地做 身在曹營心在漢

運動會佢兩個做mc就好

呢個好得意
佢仲專登拉返後隻手睇有冇做反左
係咪學緊apink首luv?

真係好邪
佢會唔會其實真係有預知能力

我覺得佢將來唔做idol都可以喺廟街擺檔我一定會幫襯

未合宿呀
30號錄concept 曲評價，仲有一個禮拜練習

好有創意
宇碩+曹依對cp好似響weibo 叫做承包全宇宙

好搞笑
周圍寫

呀～～～～
好得意

想笑死邊個個名

冇哂？
明明牙彬前日去都仲有幾張

應該係定期會有人清理 再集埋一次過交比佢地

佢好似啲落街買餸順便見到燈箱就影相嘅人

啊餅 忙內幫佢揀既兔仔襪

掌咀如果唔係眼訓仔可能可以持平30

阿餅真係好好玩

啲隊友係咁逼鋼鐵直男牙憲撒嬌

可能係？
我係同一個站見到呀喊 tony 有幾張
呀性隔離個黃允聖好似冇曬

啱啱亂禁 竟然見到偉仔比花JR
兩個都係國民隊長

一定係佢經過收晒
嚇我唔到嘅

佢兩個生日同月同日 差一年

殷志源都係 係咪6月8號生日嘅人都有leadership

睇fb見到真係忍唔住笑
tvn係咪on9先覺得有人會想同(唔想講)傾電話

偉仔可以嚟香港換

唔知送俾佢佢會唔會收

公開處刑賢秀都算啦
仲要攞唔想講同偉氏比？？？
係咪食錯野

牙潔明明之前做起床鬧聲好正㗎
而家扮facetime嗰個咁尷尬但又咁可愛

鐘意左d仔之後個人愈來愈宅
日日無時無刻睇Twitter有咩新相
幾時先星期五啊

牙憲凹左入去...

佢把聲
好想即刻帶佢去遊樂場同睇戲

唔想講夠膽打嚟實罵鬼佢

mnet啲格仔打得咁差
又比班眼利飯睇到

係其他3個太高

其實可能專登
pretty girl 都專登唔遮姜敏熙個名
就係引你cap圖討論

其實偉仔定曹黎

應該係偉仔嚟 呀嘈係對面一齊大笑緊

佢地兩個真係痴痴呆呆坐埋一臺
好想快啲睇佢地下集又一齊做啲咩膠野

痴線 成班FBI咁

上季仲有讚曹婦個高音

唉屌又係咁想知班仔見到咁剪法點諗

突然間諗起話有pd觀眾話惡剪佢嘅反應

Swag虛

喜歡鬍子多的光頭

貼到出牆

想問下大家
如果牙喊C位出道
大家會唔會飯依團

我1pick 入到就得

有牙喊 狗也不屌

利申想做毒唯

我都有諗過佢地剪得太急可能會出錯
羅高恩個個我覺得都可以接受
但48高音個次同今次讚紅毛毛呢次
都好刻意......明顯應該係讚緊第二個
但又剪比另一個人 係咩用心 好黑暗......

[from weibo]
現在Twitter 上懷疑除了李垠尚之外 還有人挑戰了center。
看了一下這裡的時間線
p1
31秒的時候 圖二那塊只有兩個人
p4
第35秒 和李垠尚在一起表演的人都回去坐下了
這個時候老師對著某個人（就是推測的另外一個挑戰center的人）說了如圖的話 誇他做得好
p5
第36秒 畫面中 前一秒還坐在角落的人 又回到了表演的地方

就是說 還有另外一個人去挑戰了 還被老師誇了 可ajy沒有放出來。（p4就是老師誇另外一名練習生的畫面）

曜b很有可能最後真的去挑戰了。

好似iz*one減曹婦就得

但紅毛一直喺出道圈入面，真係唔知點解要咁
今季好似有心黑BNW咁

新鮮嘅配搭

講真唔飯幾好 202個pick冇入到 真係覺得自己慳左好多錢

牙餅感覺1pick幾多下

偉仔去迪士尼好興奮

其實Ajy出埋d無練習生樣既周邊不如出無切減既完整片段比我地買好過

佢叫「嘩～」
勁似啲卡通人物

佢句wow好得意 好似小朋友

真係第一次見十歲以上嘅男仔
去迪士尼可以興奮到咁
好想陪佢去
我都好鐘意迪士尼架
可以同佢一齊 「嘩～」

好少女心

我都好鍾意迪士尼 但都冇好似佢咁興奮
預想到以後啲簽售會勁多人送迪士尼啲野比佢

好想知佢見到入面個真人elsa會係咩反應

原來正摸鍾意我

反而我覺得AJY似想捧紅毛做C
要特登剪俾老師讚嘅鏡頭佢

不了

好明顯一件事就係 ajy唔想偉太做C
我諗紅毛喊都係佢心水
不過外於喊做C會令團風格太有限制? 所以可能偏向紅毛
曜B就係佢第2選擇 正正常常唔多唔少鏡頭

宣布咗牙餅排名後，偉仔本來想攬佢，但發覺牙性喺隔離，推返牙餅被牙性攬先

佢哇得好搞笑

但係紅毛之前都無咩鏡頭

如果我冇聽錯既話 個陣偉仔直頭講埋”你攬先”

但第一時間攬人地個仔

突然爆左偉太出黎 就唯有開始做野啦
不嬲咁早紅都冇用 黎緊個幾集點剪先係重點

佢地真係好可愛

可能激動到講唔到野
話曬都理想型

tony 好可愛

up10tion應該都收唔少
但好好奇點解佢仲未cos elsa
希望遲下出2佢會cos 好想睇

留意咗一陣
好似有「偉太」之類CP稱呼就會有人負皮
會唔會係有人唔鍾意CP

係咪喊飯 見高就要黑

正正常常講 偉仔 / 字碩 係冇人負皮
應該係有人唔鍾意CP

原來係妒忌

Myvic10tion發生乜事
佢地嘅友情真係不得了

話說曜B真係好多舊照
但目前為止一張女女相都未出現 真係要俾個佢

有偉仔嘅內容都有負皮咁滯應該呢到好多練習生都收過負皮
不過冇所謂嘅 大家繼續post自己pick 好中意睇大家啲丁圖

唔係啦 我淨係講偉仔都有人負
算啦人地點諗控制唔到

連登喊飯出面有po，唔睇呢度

唔鍾意cp都有可能
之前po過魚餅cp都有腐皮
可能太gay
我就腐屬性
鍾意親都會飯埋cp

依5個人可唔可以原地同我出一團？

好複雜
牙餅會攬實gay彬冧笑

gay 彬尋日又同牙性拍拖去玩
不過睇到佢地咁好感情都好開心

是但啦 都係少數 有得佢地負囉

一家人一定要一齊出道呀
一家親應該冇問題啦掛

秒速有負皮

原來貼咗 自膠

佢地用負皮答咗你

屌

雖然冇話鍾意CP
但確實係引起我留意到佢地既人既方法 eg.海南一家
所以唔反感飯FF 佢地唔係專登做啲過火野就得

佢地自己太過火反而即刻

其實阿餅真係一個超級主動嘅人
好qq
不過pd剪到佢係一個傻仔淨係識笑

我之前貼白真都俾人負皮 明明白真個陣都冇乜鏡頭

我就麻麻地...太GAY

元赫係02年真係震驚十三億人

乜原來peak得19歲

所以啲飯係度話牙餅得reaction同瘋狂地reaction嘅鏡頭

宜家睇返第11點都好尷尬
唔知牙虛同韓基燦一組個陣係點諗 仲要個組氣氛最後咁尷尬

次次都係嗰2個
你地2位（or more）投個票（冇惡意）
pick宇碩or鎮赫，只係唔鐘意佢地2個cp，請正皮
pick其他人，只係佢2個上次一二位登頂阻住你個pick你好撚不滿，請負皮

鐘意偉生偉太嘅唔使投

佢地秒速正皮你
點解唔打字答

快到好犀利

好彩佢瘋狂地reaction 唔係既話0鏡頭都似

好啦，我地收斂一下
不過知道唔係宇碩鎮赫黑粉我心都好過少少

佢係victon都對韓哥好主動 成日偷錫佢

應該要出埋個投票鍾意 定唔鍾意CP 咁先好似全面啲喎

叫翻牙碩做牙碩

曜B最好又man又甜

笑死左
答得勁快
正負皮嘅用途真係多

李協坐得好好笑

仲成日傻笑

個logo細粒到我以為我mon污糟左 仲係咁捽

上次淨係講左句支持海南米都比人負皮海南米加油

雖然有人咁樣讚佢，但唔係佢自己整污糟架咩？不過都有公德心嘅

佢啲動靜真係好QQ

呀性條脷

頂好柔軟

加油

我試咗一陣就嚟抽筋

邊個黎

點啊，海南米冇cp喎

係咪呢 喊飯又唔抵得啦

我海南仔仔好乖㗎
媽媽錫哂你

下次繼續同爸爸2同宇碩哥哥坐梳化

stone music 金成賢少年24嗰個

最尾一張扣鈕 好禁慾

呢張gif loop左十萬次 好得意

即刻比人負皮左

我完全唔得 啲筋太硬

我都係
依個都好乖

可能唔中意佢認偉仔做爸爸

你地唔好咁啦我今日見到宋亨俊user已經自閉喺娛樂台個post好耐
唔關佢事架

證明唔一定講cp先比人負皮負皮嘅人係咪壓力太大

又有嗰個毛球啦

邊個黎架

好慘 明明偉仔都想認依個仔

牙憲你值得更高排名架
唔好灰心住呀（叫埋自己

唔緊要 就算佢有幾多負皮我都係咁中意佢

佢條脷好跩
成日伸出黎

追碗追丹洗嘅錢我都唔敢計

喺twi睇到佢坐喺佢個廣告版下面等fans嚟

其實我覺得頭先負皮cp嘅人唔一定係今次負皮海南米嘅人因爲好多人Mon post咁 我都識人淨係Mon post唔出聲

但睇海南米係抒壓加喎

其實應該唔關喊飯事

仲有佢喺新嗰集嚇完牙碩個笑聲都好得意

我都覺佢好治癒有時唔開心 聽佢講句海南米即刻開心翻

其實負皮嘅人係咪唔鐘意海南之家
可唔可以負皮黎證明一下

啦一係貼埋張喊圖出黎啦 睇下邊度出事

呢張好似鴨仔 好得意

見到曜b就姨母笑

佢地好似冇mon post好耐啦好耐之前宋亨俊user見到有人話喊都會出嚟講嘢 而家佢肯定冇入嚟啦

話說牙圭好似正名咗叫金旻奎 呢度嗰兩位金敏圭巴絲係咪要改名

duckie choy

係，今集佢自己正咗名但唔係有一位絲已經轉咗pick啦咩

差唔多類型嘅練習生得喊無cp無父子line
初c有韓哥
海南仔有偉

你地上晒腦

剩係追左佢地第一次黎香港既FM 當係完左自己追過既節目

佢句海南米真係聽極都唔厭 我係巴打都咁話

正皮證明唔關海南之家事

唉

貴圈真亂

憲: 下乜要送埋旗㗎?
性: 係呀 (推)

偉仔係男女通殺

我都係
俾班癲fans搞9點8先開場

星期五見到呢幕笑死
成個on9仔咁

sexy又得 仲有咩係曜B carry唔到

我記得佢仲要睇關係嚟畀同佢friend嘅會送多啲

Myvic10tion 係咪特別鐘意推人

冇！
我不行了

海南仔咁樣連住四張好似牙痛咁

最尾個gif好好笑
牙性舉手個pose
OS:快啲啦 要返去架啦

曜B真係好想你做C啊! 次次打歌都望住你一定好爽

高咗嘅琴仔
話説我好似好耐冇見琴東賢絲嘅

我個日趕唔切尾班車 差啲翻唔到屋企 好彩有同路人夾的士

琴仔瘦左...... 塊面削左一半

唔怪得之越嚟越好J

海南米喺wink呢方面真係要請教吓志訓雖然咁都好可愛

有啲似世雲oh little girl wink 嗰次

愈夜愈多巴絲出嚟蒲頭

我都覺一定係你收曬冇事架！呀彬gogogo

認真諗 回鍋肉入到兩個都叫多
大家點諗

愈黎愈覺得佢好得意
利申：之前冇pick佢

嗰個整甩memo嘅gif

同意 安俊英都冇諗住推佢地

係咪未有人post
曜b同呀碩著完同款T之後又有同款褲

入得一個得一個啦

Tony都係02

最怕同團得一個入姐

我記得個日趕到尾班車 但返到屋企都成1點半
我坐係中間位睇到前面亂到打仗咁 好恐怖
搞到香港柒出世界 好丢架

但無回鍋肉既話出道團實力真係會唔得 覺得今季應該會有2-3個

暫時得up10最穩

唉已經有心理準備final嗰晚喊住睇 唔想睇佢哋入唔到但又喺度傻笑嘅樣

係 就係今日上返水個位絲打

佢夠30日轉名未

其實係 三個好似已經好難 但真係好鍾意佢地

02年 185cm

係喎

曜B我個人黎講拒絕一切CP 因為佢最直男
頂多叫兄弟情

好想見多啲阿餅回鍋肉個個都好搞笑
btw點解佢唔gay牙憲嘅 明明之前girls girls girls同組

咁坐好舒服
平時都係咁坐比人笑

但佢同禾彬段片毎次睇都覺得佢好受

細圖以為牙車嘴咗佢

呢個一早比人用左
本身好似演員黎

你可以直接改名做金旻奎定你都轉咗pick

慘

牙憲咁直男 係咪話過佢 所以無再搞

我覺得牙偉都算轉鏡頭喎 仲有牙曹呢兩集明顯都多咗

Ajy都唔鍾意牙憲 點會剪佢出黎

唔知佢宜家推邊個

主唱ajy應該諗住推李協架啦⋯⋯

我係坐坐下突然聽到後面嘭嘭聲 之後就比個fd抆我起身

好似比人用左好耐

啊憲404門面個到pick啊餅架

cls
鴨姐

改 奎旻金

偉仔龜船組carry得咁辛苦都唔比鏡頭既話 ajy真係要斬頭

見唔見到曜B用盡一切拒絕 自己黎

我都覺 但佢自己好似唔係主動型
今集唔知牙性定牙彬係咁叫佢試下做C佢都唔敢

其實我第一次睇果陣覺得認真玩遊戲既gay彬先係直男

牙曹今集有story line啊

same here但睇睇下覺得gay彬真係好gay

我覺得佢出道之後應該次次上節目要表演踢腿

喂呢個真喎
佢啱啱先做左練習生冇耐
姐係一係佢之前啲女女收得好密
一係佢就不吃人間煙火

但見過人話推兩個up10tion上去係為左分票導致兩個都上唔到

呢個組合很可以！

好啦好啦 其實曜B最兄弟係佢啦
希望你地兩個各自出道之後再上節目啦

都可能 佢好嫌棄 會尖叫

好想ajy剪啲故事比佢
明明佢性格好有娛樂性

新人留個名 cd rom左咁耐終於忍唔住開翻個ac 身邊無乜朋友睇無人同我傾

我有諗過如果all in偉仔
最後俾x位宇 依個方法得唔得
依家兩個去到1 pick實搶票

歡迎你呢到大家都中意海南仔

唔想佢兩個一個入一個唔入
但照咁睇牙碩好穩就算分票都會入到，反而牙偉好危
ajy咁仆街唔似俾佢兩個一齊入 覺得佢對上呢集純粹俾甜頭pick up10tion嘅fans

可能我果日臨8點先入場唔知發生咩事
一入去就見到個場亂到癲
好似森美要嗌多次班fans整理先得
點解香港班追星嘅可以咁癲
咁多關pd柒事都係香港架

其實諗得過但好難行得通 唉好想有奇蹟發生

有機，因為目前總票數偉仔好似排第9

因為要咁睇 已經行到第2輪 宇點都好大機會直入 或者X位入
所以應該要叫所有想佢地兩個一齊入既飯講
投晒俾偉仔

下次排名頭幾好大機會一個回鍋肉都無
為咗禁低回鍋肉中x嘅機會
同埋Ajy一定會谷下佢啲完全唔夠票嘅pick

雖然我都知實際好難操作 實有大把唯飯想推宇做C而失敗

好gay懷疑上pd為咗食仔
佢唔歪嘴笑真係好靚仔 想知喺原團係咪門面

又靚仔又識打跆拳道應該好多女鐘意
之前有人上網話佢係全校面前跳舞同個學霸校花表白 唔知真定假

其實偉仔又真係唔至於話好好好好危
因為龜船嗰part播完第二日就截票
所以就算圈到粉都上唔到太多
我反而係驚决賽嘅時候同宇碩搶票

話佢冇女追都唔信啦

係啊 有啲區直頭要重新出去排過隊再入
好似仲有假飛 啲人搵唔翻自己個位。。

好得意
首歌變咗0.8倍速 之後啊餅個樣好疑惑

好似另一個先係門面
但出道曲牙彬企center
第二首就牙憲做center
可能兩個一直係官推

我反而覺得幾危
因為依家好多投佢既都係將佢放入11 pick度
講1 pick既 我諗冇左加票佢上面個9個人都唔會少過佢
連11位既初C都分分鐘多啲 偉仲有部分要同宇同票源出
希望黎緊ajy繼續俾鏡頭佢啦

其實唔洗扣喎

佢而家既直拍熱度都算唔錯 多唔多人one pick佢真係要到決賽先知

咁講嘢嚇左嚇

唔怪得知牙憲冇鏡頭應該唔可以走晒2個ace

頭先ig pd個網po左張相係咪話11點會公佈復活果個？係咪要去官網睇？

呢個年代係全校面前搞咁大都竟然冇片冇相
可能都假

我第一眼睇仲諗緊邊鬼個係牙痛

Ig有相咩

啱啱出道嘅牙彬牙憲少年感爆棚
兩年後變老左

係 佢地個IG 話一陣11點 姐係香港時間10:00 會有公佈 但唔知邊公佈 可能官網？

個張相唔係琴日既咩?

邊張？
我淨係見到琴日話11點投票截止個張

好似係講琴日既夜晚11點 X投票截止

個人猜測頂盡三個
仲要唔同公司
所以全力支持七個回鍋+潔 自組癲佬團

屌 柒左 自膠無啦啦係我ig feed第一張就係以為係啱啱po 咁究竟幾時公佈係咪又要等星期五先知

偉仔呢張相好似zico

乜唔係個校花對住佢跳舞 佢唔理人咩？

算啦 連張圖都冇肯定唔係佢同人表白先

我淨係知呢條友以前肯定好自戀
好多唔著衫同訓係床既自拍

如果係咁我都好buy
一定課重金

佢發表式都就黎可以演示到成套跆拳道基本功

諗吓都
抽卡都唔洗驚中伏

如圖 其實仲有好多

呢首好正 韓哥有份作詞

你唔可以因為幾張唔著衫既自拍
就無視佢千千萬萬張有著衫既自拍架喎

唔係邊得黎你依家有得J

係咪我太樂觀，覺得會入到4個咁多

實有踢到爆軚嘅橋段出現

你真係想太多啦。。。

idol成日著緊身褲 佢大脾又粗

好想睇佢上認哥同虎東打 或者去IDOL ROOM摔大叔

我覺得應該得2個
ajy咁仆街點會畀咁多回鍋肉出道
同埋班on9韓妹又會實嘈到拆天

邊個唔鍾意睇曜B肉體係度負皮啊

心傷

簽售扮elsa去見佢咪知

我記得之前00條褲跳跳下爆開左

邊條友負皮海南

偉仔應該翻去帶up10
宇碩就係pd出道

另外一個就牙曹/牙性 其中一個

利申9up

搞到佢幻想破滅就唔好啦。。。

終於追到post
마리몽嘅關注率比手作仔更高
雖然應該入唔到final但係照帶手作仔留名

多謝你呀絲打
祝你偶遇到韓哥

手作仔 朱昌旭 大哥
呢三個99%入唔到
直覺ajy會out咁啲回鍋(牙憲...)

呀漢界眉好有違和感

牙憲：我覺得不行

始終覺得回鍋一個起兩個止

一年紀大 首先5年都未夠就要入伍個啲已經好大機會
二本身有團
雖然話後2.5年可以自己玩
但ajy都唔多真係想你帶走啲fans返去自己團度啦
未計404個團仲活動緊 剩係齊人上節目打歌出con都煩 錢又賺少左

無人貼咸喊CP
此區已死

敏圭巴得你先會貼
welcome back

牙咸對自己個樣真係好有自信
話starship另外兩個洗腳婢個樣唔夠清新

偉仔同牙碩呢個trend 我feel到大陸啲唯飯又要開始打交

我唔係到個時冇人貼牙咸
個個自稱牙咸連登首席fans呢

唔撚明點解搵個最樣衰嘅做一首叫pretty pretty嘅歌嘅c

你講乜嘢 牙咸邊到樣衰
反咸份子發現

唔係你咩

名後面有(Pasu)個個絲打

佢唔係咁有自信嘅話我唔反佢
但無自知之明就要反佢

元赫心地黑(Pasu)??
佢話pasu係助語詞黎 好似係

希望牙潔係彩元劇本 keep住有啲鏡頭累積好感
position開始跑出 concept再吸引到多啲人 最後彈返上去

唔好救mbk 救咗自己先啦

呢個樣去SM都得

大陸唯飯wfc 佢地又投唔到票

牙咸跌出出道圈已經好慘
睇到喊咗

彩元似武林課金而突然入咗

繼續跌
佢都似1 pick跌硬嘅其中一個

我寧願要咸b都唔要牙喊

啱啱想講 諗返起佢哋好鐘意偽但係入唔到

寶英絲咪玩嘢啦。

喊啲死忠太癲 無得鬥

牙喊C 牙咸門面 缺一不可

琴仔有冇可能彩元劇本
牙憲有冇可能☁️劇本
我都係ff下

韓飯都開始有少部份人嘈
真係要靠偉仔自己要夠多one pick
如果唔係變第3個jr

原來係咁 上季睇完concept頂唔順啲剪輯就冇再睇
咁希望牙潔有多啲1 pick啦

琴仔俾人踢下可能好啲 佢都好似唔想跳pretty pretty 同埋比人踢有鏡頭 佢而家無乜鏡頭 個名次都跌近
牙憲有心理準備下集之後...

彩元唔覺得有過咩鏡頭
同埋一定唔係靠表演爆上去

咁牙彬有冇可能在奐劇本

你貼咸喊
同pd48點都有人係都要貼阿油一樣

佢哋好似
本身係rap dance，叫佢哋唱歌會好怕醜
跟住又係嚟pd做國民隊長湊仔
喺position評價都係position第一，carry完有鏡頭之後第二次儀式爆排名
屌似到好恐怖仲要同一日生日
偉仔我求下你同牙碩一齊出道啦，一係就一齊返去
真係好撚逼切

今季無乜主唱
所以對gay彬充滿希望
(睇下ajy會唔會再捧牙協先)

推薦你睇呢個
佢話人地有bb味 然後瞓喺人地心口狂聞 呢個真係好撚gay

一打開睇到呢個gif 就知係你返咗黎

痴撚線 仲要係咁摸

痴撚線
老老實實一個正常男人真係會咁咩

痴撚線 如果係男飯會唔會特別幸福

唔係彩元fans
但我真係好唔鐘意d人見到爆冷就話係公司買出道位
睇返其他人分析 比賽前各大論壇既op 投票彩元都有係出道位
佢做練習生幾個月 但唱歌同跳舞都唔錯 係值得出道

但采源現場小組每次都1-2名，同最後有11-14催票我覺得催票影響好大

如果係就好 瘋狂課金
團綜一定好好笑

我自己唔係特別鍾意小朋友路線
不過唔係黑

牙咸有冇諗過自己先係牙喊既洗腳婢

你呢句笑到我仆街

唉 真係好難駁...
其實我一直收集緊證據等你哋唔好再叫佢gay彬
但係搵唔到

仆佢個街咩體位黎

之前話佢gay都係講下笑
但尋日睇完呢段片我開始懷疑.....
佢出左道會係咁非禮啲仔

牙憲只求有人欣賞佢腳傷都跳得好
吸多啲fans返原團唔想佢再失望

CLS
唔怪得我曜B會主動攬/拖其他仔但咁驚GAY彬摸佢

敏圭絲打係時候正名

覺得未必推得郁...利申有pick

之前喺B站睇到有個基佬one pick 佢
明唔明我想講咩

其實咸都係生得樣衰咗啲啫性格冇咩野嘅，成日放埋同喊一齊比好慘
雖然我最唔鍾意厚唇死魚眼大鼻

我都記得彩元決賽前啲論壇好似係幾多op仲有油都係
見過有啲講法話彩元係唱完into the new world之後開始上 佢呢首歌個音色又係幾好聽嘅

其實因為太憎油赫所以唔太黑牙喊
不過我覺得佢好似魚

唔記得咗del gif sorry 大家嘅眼晴

係，佢into the new world 係小組第一

你一野攻擊哂佢五官

太遲先推協仔，本身個人練習生冇公司家族票已經輸蝕咗少少

其實曹婦pd48個陣喺韓國同日本人氣係幾好
直拍都爆到上去 所以個陣先咁驚佢出到道

係幾似但咸一啲都唔可愛

同埋協仔冇咩1pick
我都係欣賞佢嘅vocal 但又未去到pick佢

btw 覺得協仔個feel有啲似202藝賢

喜訊又黎啦！！
偉仔boss直拍終於都破100萬啦

牙精都似金聲利，唔知有冇記錯名

佢個頭真係好似雀巢

佢五官係我最非好感嘅type好神奇，第一次見到有idol中晒我最唔鍾意嘅眼型鼻型嘴型仲要佢比例麻麻，如果比例好我覺得順眼啲
我會試下接受佢

唔知佢性格點 但好似唔係幾active
如果搞下笑可能會吸到多啲fans
李協咁樣有啲似上季海允

其實唔使接受都得

似！

唔呃負皮自己推就算無謂搞到人地唔鐘意嘛
利申唔鐘意人地貼用陳同心地黑

呢個似初c多啲

算吧啦 覺得佢都未必出到道
starship 輪次序都係 喊>虛>咸
可能完左個節目你已經忘記咗牙咸

其實佢人品唔係差我純粹睇唔順眼佢個樣好似好衰明明我自己都有pick唔靚仔嘅
好似JYP ，油赫嗰啲我真係見佢前面憎佢後面

我推咗佢好耐啦第一集到依加
我以前username叫上官婉兒pasu係梗 但鐘意佢都可以笑9佢

推唔推一條友始終各花入各眼

想聽ching品評ajy

我pick虛有機會係未來隊友，要接受下先
就算虛入咗，但聽講2.5年後可以番去

姜巴我今晚要上你輔床

直接送去堆填區得㗎喇

牙咸可能返去solo呢

矮仔唔知有無得高
唯一好彩係佢髮際線應該無牙喊咁誇

題外話 發現佢同17幾有緣 分級評價唱咗pretty u
但同場碩華唱得好啲

牙憲終於唔使凹落去喇就係同白真一齊個陣

猛男

其實佢都唔算好多鏡頭 其實都預咗佢入唔到

喔 係喎sor記錯

姜巴應該想白虎上張床多d

其實 好老實

淨睇樣兩個都似高

01年肯定仲有得高嘅
牙喊真係咁細個就咁，30歲嗰陣咪光頭？仲要做idol成日染髮

算多喎 reation又剪佢 次次都有故事

原來佢就係有份唱pretty u 嗰個 我之前都貼過上嚟話呢組幾好 但俾ajy cut哂好撚慘
ajy早知今日何必當初 唔cut走人就唔使搞到宜家推得太遲啦

如果係白虎
我：

Soucemusic終於有gfriend以外嘅post

唔緊要啦我成日都話自己真愛
不過費事好似人地喺izone post貼油咁先無貼開圖
不過有時候見講佢都有幾個正皮雖然十鳩幾廿個負皮
算係老懷安慰

咁牙虛都唔多鏡頭 但牙虛多fans
所以牙咸係最危

咁都高過壽仔既

我覺得幾大機會得
佢都升左好多 如果ajy格硬比多鏡頭佢就得

牙虛靚仔又好玩得
佢啲圖真係好搞笑 memeable

我好後期先認到協仔好似係twit先記住佢係湖原line
ajy

唔準睇小可愛嘅小辣椒!

碩華好cute
雖然同Duckie Choy撞衫

係囉！01年嘅仲有得高架

牙憲唔係176 然後白真唔係174咩?
點解好似白真高啲嘅

見到呢個動作已經好似自動有聲 聽到句 海南米咁

韓國都貌似有唔少男飯

係我覺得甚至有100%
所以喺behind做次c位都開心

我都係睇上兩集先知佢Pasu組
Pasu組啲鏡頭俾哂牙咸同Pasu

佢早啲染深色頭髮就好咁睇幾qq
又唔同海南米 小朋友嗰種可愛

100%match

唔準你咁話我壽仔架壽仔le啲叫可愛
小心佢用吉他追住你黎打

希望佢快啲高過牙憲

但pasu第一好似係金東玧笑死

成日叫啲人做牙_ 睇得多好易撈亂

佢深色頭髮都幾好睇
Btw我而家下意識會睇下佢哋個袋有冇掛住marimong

鞋塾呢家野...就

呢隻野咁熟既咩卡通

佢有
應該個個都收到，睇下掛唔掛出嚟
同洗賑friend會多幾隻

你咁講完又真係覺得兩個動作有少少似

doremi

打人都用結他 係咪因為長啲

隻手一樣咁短

雖然我好愛我曜b 但次次睇佢直拍都忍唔住想笑9佢對肥短手
好彩佢對腳唔短姐

而家有幾多個人畀人叫牙_

之前有絲打講牙咸講Pasu剪到勁大反應
前兩日睇返Pasu組 牙咸一講Pasu後台真係勁大反應 好浮誇 好肯定係ajy9剪落去

pasu嗰時睇stage最震驚唔是我咸 係siren同佢高音嗰下
所以嗰時特登喺utube睇佢直拍
間唔中都有宣傳下雖然當時無乜人識佢

好養眼

我笑到收唔到聲
救命
個嘴

但siren姐已經

其實pasu每個都幾好 真係爭句pasu唔夠霸氣
Btw東玧句야야야야

海南之家歡迎你

魔女莉卡

有無人知concept評價個公演係幾時

見到有人發現啲剪輯有問題

我未睇前面呢part中字
有人澄清翻話 時間線係岩
ugi應該係個個都有出黎試c
只係剪走左其他人

30號

30號呀

笑左 呢句無負皮

好有男友feel

係咪c位就無得訓地

原來今日啱啱好夠30日可以改名上次無意中比個fd知道我ac名點知未夠30日唔改得
BTW呢張有少少型

係 我啱啱都發現咗 我唔想曜b做c位了

人地海南米喺學校係前輩形象

後面咁多羽絨褸 應該天氣好凍 而佢冇著衫喺度自拍 會唔會凍病

呢個動作真係好痴線

佢d反應咁直男唔似係gay 之前有男飯叫佢 佢嚇到呆左

曹婦既多重影分身術

呀性應該唔會係c

我完全想像唔到 喺個節目入面佢就真係一個小朋友咁

G持宇碩咁曜b就可以瞓落地

淨係想像都水浸

佢千其唔可以做c
著西裝伸脷做呢個動作會好想色情佢

但我都想睇宇碩訓地

牙咸唔係starship最多鏡頭咩

我都有咁諗過 希望可以好似上年woollim咁 mbk穩入南小朋友 牙潔再爆上去低位出道 祈禱

喊唔會仲多咩

希望有公司簽啦

可唔可以兩個都唔要 淨係要牙虛

喊連花絮都多

嚇到呆咗: (加男飯愛的吶喊)

佢要同牙咸一齊做負評孖寶啊嘛

禁慾禁到星期五 好想快啲睇佢哋做呢個動作
本身星期五已經好遙遠依家等pd搞到等得仲辛苦
究竟可以J咩嚟渡過呢星期

咸連揀門面完全唔關佢事都剪到喎

唔知啊 因為記得咸兩次公演都係有份做主演 喊就x班練習做主演

如果x有多啲位 真心想佢入到
仲有美譚yury白真

幾時到牙潔

有人話因為想捧紅毛

之前見到呢張p圖 話係父子房 笑到我痴左線

定係調返轉

對唔住 睇完頭先段片 諗起gay彬喺呢組 仲要瞓地我就

樣>>>身高

佢跳celeb 5啲頭髮飛起嗰下我真係比佢額頭嚇親

牙棟條頸好似斷左咁嘅
係咪P架

勁可愛

牙喊x班嗰到應該係404單一劇本入面最撚長
當年仲見佢無聲喊好慘好無力 一個教咁多但最後怯場緊張搞到d
見有人黑佢仲覺得好慘，後來睇耐咗
不了

點解佢順眼咗咁多

喺twi見到好多男飯仲要著Reebok去睇佢

應該得好少數唔係叫牙_eg手作仔、海南b，其他個個都係

緣份

唔知今季會唔會統計邊個練習生最多男人投

我都係到諗 佢又唔著咁自拍 又無同女女影既合照到底影比邊個睇

壽仔 siren姐 南小朋友 紅毛毛 藍毛毛

去tvb都得

連(唔想講)都有一粒
不過牙虛牙潔都係因為好friend
有多幾粒襯吓色
我洗腎人緣好好

頂替吳卓羲

我記得牙虛暫時最多，3粒唔知車幾多，洗賑好似同車最friend

其實如果佢正正常常 唔好成日咁浮誇做多咗 應該唔會咁多負皮ajy比佢嗰啲都算係天使剪輯

終於睇咗中字
由101開始我都比較鍾意有實力果啲
金敏圭實力麻麻但性格真係好討喜
越嚟越想佢出都到道

韓哥開眼真係好正呀
同埋想問一下金國憲 YouTube 係乜？
搵唔到

係喎 自膠

又有

單純有啲自戀啫

見到佢地就覺得好心痛 有樣有實力 但鏡頭極少

Youtube 指乜？
你想搵佢之前啲唱歌cover定直拍

影比我睇

如果我係男嘅生到佢咁嘅樣我都應該會好自戀

其實有啲心痛佢今次跌到出咗出道圈
感覺佢喺練習生之間人氣幾好，性格應該唔錯，實力都唔差
係唔知點解會輸俾上面同佢同齡層嘅咁多

我覺得曜b係未慣姐
以前打跆拳道啲男仔應該個個都man 佢做練習生訓練時間又短 唔慣俾一堆男人寵愛
出咗道可能佢都會被同化咗 以後可能係佢主動攬人添

如果我係男嘅生到佢咁嘅樣我一定會去溝死女

我會去瘋狂溝女加日日照鏡J自己

呢到好多人都覺得
連大陸人都話佢似識講廣東話既呀sir（當然佢性格唔似黑警咁仆街）

求下佢上去拉呀喊落谷底！

衝動啫

所以曜b瘋狂自拍係正常的

其實牙潔同白真都好港男樣
曜b就典型韓式靚仔樣

頭幾個post已經有人講過

吳卓羲都係呀sir黎
牙潔有冇打算黎香港發展下

係呀係呀
之前追po見有人話佢有upload歌喺YouTube

白真似韓仔喎
曜b真係好bfable同鄰家哥哥feel
可惜 香港無

白真似N.flying 車勳

所以一開始白真無出聲無鏡頭
我有懷疑係咪外國人

myteen既官方yt
或者搵 김국헌 cover

曜b靚仔得來無距離感 好似係學校會見到既校草咁
雖然我係現實中未遇過

好想做佢同學喺學校親眼見到佢係咩感覺...... 香港係咪冇可能有好似佢咁嘅人

有拍拖都唔出奇既
好多韓國人都收得好埋

咁可能髮色問題 我覺得佢黑髮好港呀

衰少少咁講 有少少全民造星feel
頭髮太多了

香港既靚仔大多都知自己好靚仔而四周溝女

但佢又唔似mk港男Lucas咁平時講野都勁自戀
知道人地揀佢做visual center仲好怕羞

佢初評著埋個件衫真係好似學長

Lucas真係好撚mk
不過香港黎講佢真係最top個堆

全民造星嘅話白真仲唔拎第一？ 要顏有顏要實力有實力

全民造星邊有咁靚仔

Lucas似人設行自戀路線先好似勁誇張啫雖然本身都自戀

記得佢跳小蘋果同埋上認哥講自己中學鍾意同同學係廁所對鏡自拍
係真係exactly香港mk味

之前唔知邊位巴打話宇碩似姜濤 收左幾十個負皮

連牙潔咁man都掛
好想知車車係咪有齊咁多隻色

其實香港都幾多靚仔 只係我地身邊無
以前mk仔lucas 係香港黎講都唔算話特別靚仔
去到韓國就比人捧到上天

但有啲真係好靚仔既反而會好低調
低調到fb ig好似假ac咁

廁所對鏡自拍
仲要用手插下個頭
成件事好有畫面

有冇人有入場gif 由佢入場嗰下我就鍾意佢

屌 邊忽似差十皮
不過姜濤去韓國好過啦

見過好多靚仔 但根本唔會有曜b或者牙圭嗰啲感覺

雖然姜濤都唔差 但佢地真心唔似喎
(係咪又會收負皮)

幾鍾意Lucas可能行嘅人設問題？我見佢大陸嘅飯見到v面大眼嘅相都冇所謂

之前識個網友係佢師妹 話佢平時成日大聲鬧人同食好多女 不過係真靚仔既

琴仔好值得pick

全民造星fans好認同呢句
有少少似frankie年輕版

屌我笑咗出聲 宇碩呢啲天上有地下無邊有得比 (撇除jyp人品)啊姜濤同jyp都冇得攞嚟比較啦

v臉大眼。。

認同
韓式靚仔樣（單眼皮嗰種）我覺得都唔夠香港靚仔樣靚

其實唔好打我…我覺得姜濤有啲似202李曙揆

其實呢個無分國藉應該係靚仔都鍾意同鏡自拍

絲打我愛你

牙真至少都露眼露額頭呀不過

唔知係咪我有偏見 覺得香港果d大部分都好mk 無果種清爽少年感

客觀睇 姜濤靚仔過淡妝/素顏宇碩
但化曬妝就宇碩sharp d
可能係香港燈光/化妝問題啦

依個真！嗰種學長嗰香港好似唔存在咁

咁姜濤靚仔啲

啱啊

真靚仔先敢露頭
利申：最鍾意仔仔露額頭

呢d應該集中曬係d傳統名校
普通人好難接觸

我都覺啊屌！！！
一開始講白真似香港人都仲未get到
講全民造星唔知點解就get到似香港

張gif曜b係咪露咗點???????

傳統名校正常都係專心讀書嘅毒撚啦 唔覺會有靚仔

其實呢個動作咩意思

利申見過姜真人......
還好......

咁你都睇到

琴仔出唔到道返垃圾c9又唔知要等幾多年

曜b應該慣左裸睡

我好同意

點解咁多韓仔減咗肥就唔同晒
香港啲肥仔就........

琴b

所有識既名校jj都係柒頭皮

呢到有個肥妹

推下牙晶

畫圈圈係要人哋focus喺佢到
擰耳仔係gotcha咁解
唔知佢點諗出嚟但係好得意

今晚可以發個好夢

睇個勢都好難爆到上去唔知會唔會同bjy一齊師奶boys出道

香港有靚仔都唔出來做明星啦

認真覺得佢實力未必夠以佢個樣去到韓國都唔算出彩 有啲難上位

但c9boys定咗人選啦喎…

只要係安選就無問題

好奇想投票一下
染色前琴仔
染色後琴仔

韓國包裝咁勁 反而呢個又唔太擔心

係咪202po嗰個便便

佢無爆既位 加上佢今次首歌係可愛型故事線又唔係佢度 應該都無乜機 bjy隊野有無話幾時會出黎

嘩咁仲要等幾多年

其實牙晶染咗呢個頭好靚仔

yes

牙晶唱twit個look同樣好似winner嗰個李昇勳

我撳極都撳唔到正皮

水浸啦拖唔完啦
我都覺得呢個頭好正

師奶仔就出道啦

佢番公司出道嗰陣我一定會支持
收圖嘅時候徹底咁感受到佢根本冇乜圖可以收到好灰

哇好色情呀好變態！學長j唔落！比返純情兔兔漢我！

我都覺得有啲似

染色後好出色

應該黎緊呢幾個月

記得好似有人話404出道仲早過師奶仔喎

夜已深
帶牙嘈同大家講句晚安
我先唔會話係借啲二貼牙嘈圖

屌我驚今晚發惡夢

但已經公佈晒有咩人（仲foul咗個有黑料），好難再加，本身已經畀人罵，唔想琴仔畀人罵

認同

姜濤ok wor

其實啲新團會唔會驚404呢???
咁冇水花會唔會大爆

笑多五分鐘先訓 牙曹qq

救命我停唔到自己不停loop

想做肚臍下面粒墨

晚安喇奎奎

快啲訓啦

真係好似冇乜出路咁⋯⋯solo又驚佢carry唔起
應該要轉公司先有出路

呢啲髮色唔係個個都染得好睇

係咪本土得呢個例子

得我同你係支持染髮後

點都會大爆既
頂多無之前爆得咁勁啫
SM心諗：玩完未呀mnet 阻住曬我推nct同新女團

點解會咁

我覺得染髮後個樣成熟咗靚仔咗
染髮前就青春啲可愛啲
可能啲人會pick琴仔就係因為佢夠可愛所以就鍾意染髮前？

但其實我覺得都未必會衰得去邊 出道歌整好啲就ok 始終pd呢個招牌出黎都會有啲非pd觀眾會留意下個團 一定好過蚊型公司出個啲團先

作為牙憲打手我都唔信有176

曜b話佢係床上面等緊我
我要早d訓

咁佢本身髮色又真係好可愛
我覺得佢個黑眼圈都好鬼cute

白真 美談 衝啊！！

CJ咁面多資源唔洗驚啦 淨係銷量都屌打正常既新男團

習慣咗pd呢個模式之後
好似除咗出到道嗰團
同埋出唔到嗰啲各自返去組團外
都諗唔起仲有啲咩蚊型團

痴線有冇睇到咁仔細

我好想宇碩做c但我又好想佢訓地
雖然其實是但一個訓地我都已經可以流鼻血

好想曜B做C 但更想佢訓地
好啦 曜B你決賽先做C啦 UGI唔該同我訓地
應該可以睇足五年

曜b係ugi要rap應該唔係做c（希望）

聽日要返工大家早d休息
送張咸b比大家

concept評價好似冇依支歌仔唱
咩位都做得C 唔知有冇記錯

補返張曜b

Rapper 1好似冇得瞓地 我宜家淨係想佢瞓地

其實我到宜家都諗唔到牙喊點同曜b牙碩同一團
勁唔同style

睇第七感佢唔發姣係可以接受 之後果首就不了

好似唔係 主唱好少做concept C

其實大家係咪鍾意深夜先上水
呢排晚晚都傾仔傾到太興奮搞到訓唔著
但係聽日又要早起身

補多句 如果唔係因為咁上季彩元都未至於做咗C都俾曹婦爭主唱狂cool呢搶哂鏡

佢應該成日好快就要換一支唇膏

晏晝個post推得慢好多

唔想番工

其實覺得佢真係唔醜樣嘅但係香港行idol路線？
算吧啦

其實牙喊個髮型都好鬼局限
雖然我覺得佢應該入硬

姜巴你好關心佢

又話心地黑樣ok定唔差 又話姜濤靚仔過宇碩
excuse me wtf

我個個都關心你唔見我今日有post 大概10個練習生嘅圖咩唔淨係理咸架

送上睡衣牙憲 大家晚安

摩擦力

姜巴好温暖
唔怪得個個想上你張床

唔好

值得為我Pasu

其實石頭仔都幾sweet
專登等啲飯出黎

無整咪普通偏靚仔mk
仲要係真係唔乖嗰種
以前食女蒲到咁都可以洗到底

坐喺地下好似好慘咁
仲有佢跳舞都真係幾好睇

求link

唉冇鏡頭真係乜都冇
不過我諗唔到ajy點解會唔推stone

rap都幾好 佢應該返佢個團？呢到有冇人追過IN2IT

有人話少年24 PD 同 ajy 不和
202 少年24出身嗰堆都冇鏡頭

呢幾日晚晚聽concept評價d試聽
上曬腦

但都唔洗仆街到人哋成段girlsx3 rap都剪晒

唔好咁認真 佢前幾日先話油赫某啲角度幾型

仲要之前攞組內第一都cut走曬ajy真係不得好死

其實石頭仔化咗妝之後幾正

ajy真係越剪越cheap
完全冇完整嘅故事可以睇

佢都幾高幾charm

擦擦擦擦👏🏻woo擦擦擦擦👏🏻

OP漢b正

唔會認真但覺得搞笑囉
佢咩角度睇塊面都好油

一早貼喺個櫃度寫唔得咩 連垃圾桶都用埋當枱

我以為你會連牙咸Pasu gif俾我
我唔會負皮架!!!

大家都開始欣賞石頭仔啦
其實諗唔明點解佢會揀attention 正路應該去龜船 明明佢個排名仲揀到龜船

係咪attention個氣氛可以sexy啲?
我估唔到10位打後嗰堆咁少人簡x就真
咁好機會谷一谷都唔谷

佢成186定187高

ajy個x concept玩得唔係幾好 失曬控咁

我都唔明ajy點解今季搞得特別垃圾又亂剪 啲所謂X嘅新gimmick搞得真係好柒

我希望佢唔好再搞505

牙潔今日原來出街認證燈牌！
有fans認得佢仲r到合照

牙潔好親民

呢個係咪牙潔泥架
老左貢多嘅-.-

可能pd太辛苦？但係淨係老咗殘咗又冇瘦到真係第一次見

第一眼好似吳卓羲

我以後唔話佢肥喇

竟然呢道都有全民造星fans

都話佢地似架啦

牙潔pd果陣靚仔過fans認證呢張！

唔好咁啦你哋

笑得好辛苦

唔係講笑呢張真係好似

竟然有呢個要求一齊拍👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻！

話說我幾鐘意呢張

可以幻想下同男朋友行街街

我save咗人生第一張咸gif
成個腦都Pasu!!!!!!
好有氣勢yeah!!!

話說我幾鍾意你鍾意佢
佢張張相都似堅男友同我行街街

真係好誇張

牙碩嗰張多到

夜夜地都推一推我手作仔先
都好多韓妹鍾意佢㗎

之前睇好似仲未遮晒宇碩個名 而家已經貼滿埋牙餅都好多人支持

我嗰陣喺YouTube睇嗰套網劇已經覺得佢幾靚仔

真係好勁痴埋出牆添呀
牙餅呢張相都笑得好甜好靚

佢而家屬於見多一眼得一眼
睇舊post都有唔少人好感佢
但係慢慢唔見咗

又係冇鏡頭

我覺得ajy對佢算客氣
本身有過故事線
得閒又有啲reaction
係今集先正式放棄佢

連vocal練習都好似冇乜佢嘅踪影

起碼睇完一集佢夾埋超過1分鐘
我都覺得叻仔㗎啦
好多人連呢1分鐘都冇
同埋起碼上次x班惡剪後冇再搞佢先

希望佢留得幾耐得幾耐啦好多練習生都係咁嘅情況

希望ajy做返次人
唔好剪到碎片咁
俾多啲機會同鏡頭每一個練習生啦

話說睇佢相覺得佢好細個咁 原來都96年

上面張相都係我第一張save佢嘅圖
第一次聽有人話我咸有氣勢
因為佢係死矮仔

真 又識整手作過時過節生日嗰啲應該會收好多佢嘅手工嘢
好想要marimong

整呢幾個燈箱個站應該幾開心

啲memo紙幫牙餅V埋面

覺得佢素顏靚過化妝
搽嘴之後我反而不了

雖然佢96但係啲弟弟反而好錫佢
同埋佢成日勾住人隻手
又或者放隻手去人地大脾我睇唔透

我聽日終於有電腦可以整返投票結果

咁我覺得咸喺拍手group又真係做得唔錯
不過係唔靚仔同比例差少少
真係唔黑人憎
我支持佢去整少少
整得合乎大眾好感多啲
反正韓國又唔介意整容
又可以發展得好啲

我想買佢整嗰把傘好靚
睇黎過咗concept佢就會完
到時等吓marimong代購先

唔講唔覺牙餅塊面v返好靚仔

出街look真係好好J
我人生第一次想做狗!!!!!!!!!!!!!!!

唔該哂好期待結果

辛苦晒你好期待結果呀

呢粒仔又係好得意
佢戴頭帶個樣好cute
同埋佢個樣keep住好似好好奇咁

where you at

其實黑絲都叻過上次好多
唔明佢點解跌得咁勁
佢今次唔爭唔搶好討好

想睇韓哥試c

佢好似close左自己個ig?
有人估佢係咪唔再做idol

下…其實佢比起s2都變咗好多，同埋都仲細啊曾經s2覺得佢好煩
我s1又係唔鍾意施賢，但s3都覺得佢改變咗

佢復活個條片唱得幾好

暫時揾唔到佢ig
唔知佢幾時開返
不過佢有喺燈箱度留底ig係咪代表佢會再玩返?

對路人如我就覺得對紅毛印象差左

叫老師改改隻舞, 全部仔都訓地得唔得

其實s2個時都覺得佢幾得意
今季俾ajy 拎黎做condom

如果仲有得買既話 我都好想買
衫都好正

Up10tion唔知邊個成員好似講過話搞咩私服時裝比賽
跟住所有人都望實偉仔
應該都代表佢私服真係唔多掂

你笑完偉仔要利申愛佢

早晨

日常照幾好睇一開始仲覺得有啲路人樣
但真係爭啲idol嘅才氣 繼續行演員路應該紅到

係微博見到UGI牙性同偉太

Ok！明白！

仲有曜b

其實佢地都紅左啦
只係防彈太紅佢地做唔到第一啫
佢地都算係頭幾紅既團啦

貼d 靚仔圖圈下粉
依條友真係癲癲得得
我記得uniq時期,佢個人技係扮猩猩.....

屌投先睇禾鴨先知真係別怪她
隔離嗰個係劉心悠

早晨呀大家～
送上曹公雞一隻叫醒大家

唔好再訓啦

但我好鐘意佢咁癲
利申佢真係我op

我為咗了解多d呀嘈重新由ep0睇多次

音源炒曬車

男團個餅 防彈壟斷得太勁喇
女團都無咁誇張

算啦男團音源 佢地啲歌仲要唔係好大眾向個啲 雖然我都幾鍾意

不過會唔會紅都好難講
當年exo出道都好霉 12年出道既bap係最紅
exo個時連bap一半都無 個時d人又係咁話exo係咪失敗左

其實當初個X position 俊英應該係諗住推d下位圈有實力上去
點知今屆
好心佢等多幾年先出啦
唔係間間都有咁多trainee比你玩

其實dream呢班細嘅音源算唔錯加
起碼曲風大眾啲

我唔敢諗龜船冇左偉仔會點

唔比你地笑偉仔
佢只係農民工味重啲